點解人會以貌取人？

根據進化論 男人鐘意大波係因為大波象徵更好嘅育兒能力 女人鐘意大隻佬係因為佢可以保護家人安危 咁點解無論男女都鐘意樣靚嘅人

因為愛很美

因為耶和華看的是內心

對眼生出黎係用黎望靚嘢

下 以前覺得肥婆先係靚 好生養 架喎
不過講下點解依家d人鍾意排骨

第一印象/第一樣接觸既野

肥婆發現

此post已完

唔鍾意個靚 唔通鍾意個醜嘅？

你去街市買橙都買個靚架啦 唔通又梅又爛嗰啲你會要咩

相由心生?

點解你中意高達?
因為高達根據黃金比例設計
點解你覺得條女靚
一樣係黃金比例

因為你同靚人嘅下一代有大d 機會係靚，
咁佢亦容易d 搵人繁衍下一代，
咁你嘅基因就可以流傳。

咁個根本問題係點解會鍾意靚人先

因為主觀覺得靚=健康

唔止人，其實動物間擇偶都會睇樣，有啲仲進化咗啲冇用，但係靚嘅身體特徵、部分出嚟，為咗吸引異性

因為每個人都俾人洗左腦
覺得靚=眼大，鼻高

傻啦，細路仔唔洗人教已經識審美
無人會覺得國字面朝天鼻係靚
人既天性

梗係唔係啦
小朋友唔係鍾意眼大鼻高架
鍾意圓潤可愛樣嘅大人
靚唔靚係睇五官比例

你睇tvb幾多暗星
眼大鼻高嘴型靚
夾埋晒就好肉酸好怪

睇動物紀錄片
都知道動物天性鬥靚架啦
特別係雄性動物
No surprise